想問下究竟大x金融呢間公司詳情，有冇伏

話説我之前喺求職網站睇到個招聘廣告寫請人，話請街頭訪問員，見人工幾高，有20-22k一個月，於是走去見工，點知上到去大x金融公司見工嗰陣見到個僱主名稱完全同招聘廣告唔同，上到去見工嗰陣佢話要先學野，揾客sell金,頭兩個月有4000元津貼，第三個月乜錢都冇，但佢話多勞多得的話你之後可以每個月賺到十萬以上，最出奇係之後仲要好爽快咁請左我，叫我星期一返工 (我本身以為起碼要等通知之類嗰D )，有冇巴絲打講下究竟呢間公司係點，有冇伏？

我本身對金融之類嘅知識完全係0，有冇巴絲打可以解答下我

冇 返緊月入百萬

認真問

用下你個腦都知啦

幫幫手影下d mk妹，想屌倫敦金雞呀